[教學] 慎入 控制你嘅身體進入困難模式

1. 記得呼吸
2. 記得斬眼
3. 記得吞口水
4. 記得R痕

恭喜 你已經成功進入困難模式!

跟住做左

控制唔到
全自動mode左好耐